[18+]西藏天葬

有屍體，高清無打格

D屍好似放晒血？

Lm

最尾重要骨都扑碎埋食得乾乾淨淨先為之好wo

應該係掛，風乾咗都未定

啲屍體邊度黎
有冇可能為咗表演 而去製造屍體
如果唔係點樣日日有得俾人嚟參觀

每日都有人死
我諗當地人都多人揀天葬

西藏嘅天葬係立咗法唔畀參觀，呢個人好可能係當地人偷偷地帶佢去睇，但係西藏人性格性格溫純，好多時都唔會趕你走